(民國撚請入) 如果你地成功光復中華民國，有冇咩治國大計?

首先
大陸呢個地方落後70年
大部分人都民智未開
所以想問喺香港出世本身就同中華民國呢個國家一D關係都冇嘅你地
你地打算幫人地中華民國打返個國家返黎之後點治理呢個國家?

教育獨立， 唔可以畀政府控制教育

但係要面對嘅係十倍以上嘅港豬
民主自由人權全部唔識
只知道食飯
華人DNA黎
你真係想教?

問緊民國撚野唔好亂覆

美帝肯幫先得

有人夠膽又夠料吹雞
實有人肯出錢

Who?

實有有錢佬唔係咁愛國

軍政
訓政
憲政

如今大陸一定要返去軍政

西藏獨立
新疆獨立
滿洲獨立

係支那設再教育營，由香港人台灣人新疆人共同管治重新教育支那人

但要訂年期，唔可以再任意擺

民國一光復出世嗰代三十歲就應該訓政
民國光復出世嗰代生嘅細路三十歲就應該行憲

戒嚴 動員戡亂

時間咁短得唔得

中華民國返唔返中國大陸係一回事，千祈唔好佔有香港主權

有
將世界人口由77億調整到64億

如果佢地堅持要香港呢?

要求公投歸英或獨立都唔要同任何一個中國拉上關係

係
公投咗先

改第個名啦整臭個朵

擺到明係唔得

香港人點會同中華民國無關
我祖輩都係從中華民國來香港
懷念民國
希望儘快趕走毛匪集團

新界係英國喺中華民國廣東省嘅租界

公投一樣可以override呢樣嘢
香港同任何一個中國黐埋，只會更危險

起碼100年

咁係你祖輩嘅事喎

問題係有冇可能公投先

中華民國仲未亡

國民黨已投共

一次過真係無可能管治到 只可以逐個逐個省搞
基本教育過左一兩代之後開始比人投票 由類似區議會既野先 之後慢慢放寬立法會名額 類似早期香港咁
其他省見到人人有票投仲可以屌柒政府都唔洗被消失自然會想埋堆

你係咪打算要中華民國違反國際法？

Genzo巴打
我諗你好清楚是但一個中國政權都唔會比我地香港獨立

第一, 中華民國本身有公投法.
第二, 國際法入面嘅絕對法有right of self determination.
第三, 香港為一體, 但界限街以南係英國領土. 中華民國要唔經公投而拎走香港主權係要冒違法嘅風險.

咪至少100年

到時中華民國變返中國政權就龍門任佢地搬架啦

自己修讀下民國黑歷史先啦
咪一鳩樣獨裁

所以由而家開始已經要反對香港轉會中華民國
仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊

西方為中國利益有可能犧牲香港嘅民族自決
因為中國市場越大
賺錢越多

唔見得. 因為香港做中國嘅出入水位個setting, 係美國做出嚟嘅
香港留返喺西方世界內, 去繼續鍊住中國, 都唔出奇.
所以歸英或獨立,一樣有可能

如果中華民國變返中國政權就龍門任佢地搬的話
咁香港人由而家開始已經要反對香港轉會中華民國
仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊

睇睇呢個先

一切公投決定

如果中華民國變返中國政權就龍門任佢地搬的話
咁香港人由而家開始已經要反對香港轉會中華民國
仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊

公投決定歸英獨立定係併入中華民國

大中華主義仲害香港唔夠?
公投歸英同獨立就得. 所有中國選項都應該要排除

屌
都話公投決定

公投歸英同獨立就得. 所有中國選項都應該要排除

仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊

重覆完未姐
都話明公投決定

未, 因為大中華主義已經害咗香港太多年. 為香港好, 而家督應該宣傳 - 所有中國選項都應該要排除
你要包任何一個中國做選項的話, 我就會繼續講落去

咁你開Post宣傳呀嘛
我呢度係問民國撚野

我反香港轉會民國, 你講民國咁我入嚟反對唔撚得? 我有無離題.
定還是你set 一個topic 出嚟係唔打算畀人持反對意見?

仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊

開Post宣傳公投啦Genzo巴打
唔好拗

就算要公投, 所有中國選項都應該要排除
你要包任何一個中國做選項的話, 我就會繼續講落去

咁你幫手推Post

推你老母

推呀!

所有中國人的政權都獨裁專制唯我獨尊,
皆因這是中國人的本質,中華民國也不例外.
所以[反共不反中,一切也無功].

得閑睇下國民黨係228發生乜事

全世界都知殺人啦

全面教育改革
由根本改變

南方人或者得
北佬邊有得改變

咁就分南北
冇必要統一

北方做無人區

又係你
訓政+參考47年國民大會+參考48年立委選舉+體制半民主過渡到全民主
其實成篇嘢咁長我真係懶得打曬出嚟

正解
btw我有個畀人拉咗去飲茶嘅大陸手足話教育必須要另立部門處理(佢依家人身安全)

本身行憲結果共產黨落嚟

睇完之後發現條友反共反到變反智

btw又將民國理念=大中華主義真係戇鳩

但去到台灣又變返國民政府直到1996年

而家講香港轉會民國點樣唔大中華?
上面仲有人講民國收返部份大陸.
香港唔要同任何一個中國一齊. 唔止係反共.

算啦
都係手足黎

公民民族主義≠傳統民族主義

講兩句直接話賣港賊

點解唔係, 有乜講錯?
"如果中華民國變返中國政權就龍門任佢地搬的話
咁香港人由而家開始已經要反對香港轉會中華民國
仲宣揚香港轉會中華民國的話, 就係賣港賊"

你個公民民族主義同邊個國家一齊?
唔洗再搬龍門喇, 點講都係同"中國" 一齊的話就唔洗諗. 理得你係中華人民共和國定中華民國
香港再同深圳河以北嗰個國家拉上任何關係都係炒粉, 呢22年已經證明咗

算鳩氣啦你,我次次見呢啲post都見到你嚟踩場

和平和平

有人開得post, 咁有人持相反意見係咪唔得?
我又無離題

聽你語氣我覺得你係某個姓鍾嘅
btw都係公投決定

重返軍閥時期等佢地打一陣清下啲淤血先

相反意見唔係問題,但係你上面一直話賣港賊賣港賊真係笑死

公投歸英或獨立都得. 但任何一個中國都不了

如果深圳河以北仲係中共國的話, 轉會中華民國, 中共國打香港, 就係內戰. 外國插手嘅理由有限.
如果香港係獨立或歸英的話,中共到時要打香港, 就係侵略別國, 咁全世界要插手就大把理由.

大中華膠

拎香港利益嚟倒吊, 咁講有乜問題?

今時今日仲講香港轉會民國就真係笑死喇

公投歸英或獨立都得. 但任何一個中國都不了

如果深圳河以北仲係中共國的話, 轉會中華民國, 中共國打香港, 就係內戰. 外國插手嘅理由有限.
如果香港係獨立或歸英的話,中共到時要打香港, 就係侵略別國, 咁全世界要插手就大把理由.

唔係囉

連揀都冇得揀仲叫公投?
btw我唔想再入連登住

送頂叫"大中華膠"嘅帽畀你

歸英或獨立 唔係揀?

公投

隨得你,叫你勁啦

公投都應該要排除一個對香港有害嘅選項

我爺1921年香港出世

民國？ 真係同佢無乜關係wo

有冇皇冠出世紙先?

重回軍政時期，再訓政， 最終憲政 走向共和

轉乜嘢會姐 就算佢反攻大陸成功 拎返中國

香港都唔會再比第二次中國

香港一定係公投 自決前途

因為呢個係香港人本應有嘅權利 除非156年英殖嘅歴史當

無存在過 香港人仲想要做中國人 要自己痴返去大一統

而且可能佢反攻緊果陣 香港已經有機獨立埋Tim

民國撚 同30年前回歸民主中國 一樣

需時100-200年

要知大陸自淪陷於匪開始一直到而家都係軍政，國家掌控一切，以武裝力量統治國家而唔比民眾逐步接觸自由。光復大陸平定中原前當然都係要用軍政先徹底剿除共匪，乃至無後顧之憂就可以全力發展經濟以及授予民眾基本倫理道德，先重建華夏道德傳統，再配合經濟增長，之後喺繁榮安定之下實施嘅憲政民主民眾至會擁護同尊重

反攻前同反攻後
即使香港獨立
民國撚永遠都會存在

差唔多1百年前wo 師兄 幾年前死左 未死可以問下佢

本來1949年去到憲政架啦
但係中途斷咗
共匪如今就算垮台難免都會有死剩種等機會搞政變
所以要返去軍政

屌

民乜嘢國呀仲 台灣建國去中國化

中國個名咪送比中共lor

再ko埋中國 解體 完事

係中國建立十個國家，聯合歐美建立經濟聯盟

要美國佬up頭先得

訓政太快收皮 班支那人異想天開

民國撚
人地台灣都唔撚想要呢個名
廿年後冇呢樣野架啦

公投輸左點算？輸打贏要？

民國冇咗
台海危機風險又大大增加

公投先
贏又好輸又好
尊重投票結果

見到民國撚就好笑

所以民國係依附中共導彈生存既寄生蟲
冇左解放軍威脅，一早滅亡左十世

中華台灣共和國

有公投既話，我諗有大部份人揀有真普選既一國兩制既機會大啲

公投香港獨立有冇可能?

過多十幾廿年班老人家死哂可能得既

但歸英可以有英國護照的話, 唔好話無英籍嘅老嘢, 分分鐘新殖民都仆到投歸英

都要英國肯收留咁多香港人先得架

香港歸英的話就唔係英國本土收留而係香港收留啦, 咁香港本身已經收留咗架啦

歸英既意思一係就變返英國殖民地/或者成為佢地既屬土，如果發英國護照俾哂700幾萬香港人既話，英國果邊肯定唔肯，如果係獨立成為英聯邦成員，就好似新加坡果種咁，真係要等多十幾廿年先得

BOTC 唔係"殖民地"
而且本身BNO 都有3百幾萬, 你話唔肯有乜理據?
當香港係公投歸英的話, 有乜理由係"唔肯"?
之前就話驚香港人去晒英國本土, 英國本土頂唔順.
但當香港永久性係英國領土的話, 點"肯定唔肯"法? 聽落都唔合理啦

BNO係冇居英權架，你要併入人地個國家都要人地國家肯先得架，英國就係因為排外先會脫歐成功，英國保守黨仲執政緊，好難會俾返居英權97前既香港人，何況係呢廿幾年多左咁多個既"新香港人"?

問題係當年CUKC 有居英權. 唔係因為知道中國死要拎走香港的話都唔會cut. 所以你話唔肯根本無理據
英國保守黨仲執政緊，就好難會俾返居英權97前既香港人? 之前Home Secretary 點屌鳩Foreign Secretary 你當睇唔到?

而且你都係答唔到點解"香港回歸英國後" 會唔肯畀英籍香港人, 因為到時香港人根本唔會亦唔洗去英國本土

英國當年打得香港返嚟, 公投的話到英國唔肯? 英國唔係中國, 英國唔會當國際法死嘅

當年英國既排外情緒冇依家咁嚴重，所以俾咁多殖民地既人有居英權，依家主流民意係唔想有咁多外人，本身英國啲人已經好憎班黑人同回教徒，根本就冇咩可能過到保守黨執政既下議院，係得班左膠同埋香港人ff,根本就十劃都冇一撇

你估依家仲係百幾年前帝國主義咩，如果當年唔係中國要收回香港，英國好大可能會令香港民主化，然後再俾香港獨立，就好似其他殖民地咁

"當年英國既排外情緒冇依家咁嚴重，所以俾咁多殖民地既人有居英權"? 理據?
我可以話你知你錯. BNA2002 已經畀大部份BOTC轉晒BC.
所以你嘅講法係無根據
而且Home Secretary Priti Patel 都表明撐BNO 有居英權.
如果英國收返香港的話, 仲要驚乜?
你話排外就仲無理由, 都話英國收返香港的話"到時香港人根本唔會亦唔洗去英國本土". 都唔去, 排乜外? 你對呢點已經係選擇性失明

你用帝國主義去講, 完全係偷換概念. 公投歸英的話係民主前途自決, 帝乜國主義?
仲有, 英國屬土可以選擇獨立, 但唔一定係. 直布羅陀同福克蘭群島就係公投留英

你仲要用"排外" 去講的話, 唔該你睇完先鳩up

你仲要用"如果香港回歸英國之後", 都仲要講排外? 真係斷估無辛苦

你由頭到尾都回避緊一個最重要既問題，就係依家英國既主流民意想唔想俾香港人居英權先，有冇可能過到保守黨控制到既國會，俾左香港人居英權係咪真係肯定唔會有大量香港人移民英國先?你要知道係會俾埋"97後既新香港人"
直布羅陀同福克蘭群島係戰略位置，而且人口少，而且果到大部份都係白人，而香港係更加似係新加坡

迴避? 上面quote 埋polling 答埋你啦白痴仔, 仲死撐

個前提係香港已經永久性地回歸英國的話, 你憑乜去講香港人會湧去英國?

同埋我上面只係講"有機會", 唔洗喺英屬香港住返7年? 歸化唔洗入籍試? 但唔係香港回歸英國的話, 班友有咁嘅機會?

講嘢都唔撚用腦, 又要對人哋講嘅理據選成日選擇性失明

我真係懷疑你有閱讀障礙架喎，你睇返我上面所有既回覆，我由頭到尾都講緊歸英係到俾哂全香港700幾萬人居英權，包括97後黎左果百幾萬"新香港人"同埋佢地既仔女，入面仲要係有勁多中國間諜，你搵個BNO既polling 黎證明英國會肯收哂全部人根本就唔適用
同埋大把中國人拎住外國護照但都仲係講愛中國，有啲仲幫埋中國做間諜，個入藉試根本廢既

你自己選擇性失明就老屈我閱讀障礙

中國間諜問題本身英國已經有國家安全有關法律去搞, 又有MI5. 你講鳩咩

搵個BNO既polling 黎證明英國會肯收哂全部人根本就唔適用? 你話係就係? 理據?
如果連未收返香港都有接近5成人覺得畀BNO 人有居英權無問題的話, 咁喺"已經收返香港" 做前提的話, 根本唔需要擔心香港人湧去英國, 你到而家都仲係迴避緊呢點.

畀晒700萬係點畀先得架
講之前都唔撚用腦.
本來無該國國籍得居留權, 大部份國家都係住夠年期之後申請入籍架啦.
入籍就可以有security check.

依家選擇性失明果個係你喎，你都仲係唔肯答我果百幾萬"新香港人"同埋佢地子女既問題
個間諜係數量問題，你一下子多左超多人有居英權啊，危險性大左勁多
"支持bno有居英權"同支持"所有香港人包括97後既新香港人有居英權"係咪一樣，如果你咁都唔覺得邏輯有問題，我真係冇野好講，
我用返你同樣既邏輯，"收返香港"就唔會有大量新香港人湧去英國，你話係就係啊?理據?
香港現有既居住環境，教育，醫療福利等等已經俾港共政府摧毀得7788，短期內都好難恢復返97前，你估歸英之後真係唔會有大量人湧去英國?尤其是果班"新香港人"

#165 答咗你所謂新香港人問題, 家吓係邊個選擇性失明?

我copy 多次: 畀晒700萬係點畀先得架
講之前都唔撚用腦.
本來無該國國籍得居留權, 大部份國家都係住夠年期之後申請入籍架啦.
入籍就可以有security check.

我無話["支持bno有居英權"同支持"所有香港人包括97後既新香港人有居英權"係一樣] 唔一樣嘅地方, 係因為連未回歸英國都肯畀的話, 咁回歸英國的話, 香港人去英國嘅可能性就更低, 呢點你係不斷迴避無正面回答過.

到時香港就係英國嘅一部份. 英國本土, 你無住夠3年, BC 都拎唔到福利. 但喺香港, 佢無BC 但有永久居民已經有福利. 大量湧去做乜鳩? 你講嘢之前畀返多少理據唔該, 唔好喺度鳩up 多過呼吸

依家係一個地方合併回歸到另一個國家，但唔俾人國藉，你點講都講唔通喎到時香港就係英國領土(你要記住同97前既殖民地唔同)你係香港住就等於係英國住，你本身係香港住既人點會唔可以入藉拎居英權

點會講唔通? 你講之前可唔可以畀少少理據? 次次你都係鳩up, 點同你講嘢?

香港回歸英國前, 係中國領土, 97後新殖民係由中國移入, 即係本身係中國籍. 去到公投後先會變英國領土, 咁就算回歸英國之後, 班中國籍點解會無啦啦變成英國籍? 97前都唔會啦
最多咪因為公投而假設佢班中國籍係自己選擇定居於英國領土, 咁都要住夠年期(7年) 先申請到入籍架啦
同係唔係"殖民地" 根本無咩關係, 都唔知係up 乜鳩
要講的話, 唔該你讀熟英國國籍法先啦最少

我真係唔知你明唔明香港歸英之後，香港就等於英國領土，本身97後先黎既"新香港人"係唔係要俾佢地留返係香港先?係既話佢地係香港住就等於係英國住，夠5年一樣可以可以入藉拎BC，除非好似97前殖民地咁，係香港住幾耐都唔會有居英權，唔會有英國本土公民擁有既政治權利，就好似依家咁
你由頭到尾邏輯混亂，淨係識得係到9up,唔該你諗清楚先覆好唔好

我覺得可以接受中華民國之下嘅一國兩制，同時有埋剩餘權力，保障香港利益，而且中華民國係民主主國家，雙方共同信奉普世價值，矛盾應該唔會同中共咁深。
或者用另一種方式同中華民國建立關係，同佢簽自由聯合條約，割讓部分主權俾佢，如國防外交，不過如果咁，不如直接同美國簽。

夠年期先可以申請入籍, 入籍時就會有security check 去screen 班Chinese spies, #165 咪講完囉
97前都係7年可以申請入籍, 係啲人自己無做. 亦所以點解臨尾唔記得95定96年, 申請歸化BDTC , 灣仔運動場啲人打晒交.

我邏輯混亂? 你自己白痴唔撚明又選擇性失明就唔好又老屈我.

不可接受, 香港喺任何一個中國嘅主權之下, 都係同深圳河以北個國家一係理論上, 一係實際上係同一個國家. 要同嗰班人做同一國嘅人? 不了.

咁姐係你都同意果班"新香港人"住夠5年只要過到 security check就可以入藉啦，我上面都講左呢個係廢既，大把中國人有外國護照，根本只要有居留權入藉前唔搞事考過個試就好易入到，依家講緊既係多百幾萬人，咁你點可以用BNO個polling證明英國主流民意呢? 咁就要返返最原始既問題，英國肯唔肯收返香港
所以我先話你邏輯混亂，係你唔認姐

你就真係邏輯混亂, 呢頭用排外情緒去講英國人就算香港回歸英國, 都唔會想畀香港人有居英權. 到用polling proved 埋你講嘅排外情緒有錯時, 你#168就無啦啦轉去講” 一個地方合併回歸到另一個國家，但唔俾人國藉”問題, 但明明 #162, #165 已經係講緊如何歸化入籍, 如何screen 班中國間諜. 都算, 但你#170 都仲要唔明但老屈我邏輯混亂. 無料就咪死撐啦柒頭

BNO polling 問題我喺#167 已經答咗你, 但你又再次選擇性失明. 所以你話我邏輯混亂係你用選擇性失明之後老屈

你講英國肯唔肯收返香港呢個問題#156 已經講過.

仲有 security check 唔係"入藉前唔搞事"就會過到關嘅嘢嚟. 大部份有返咁上下嘅國家, 個情報部門都唔係流嘅. 你自己廢就當人廢

我幾時講過"英國人就算香港回歸英國, 都唔會想畀香港人有居英權"我係話"因為唔想俾居英權(因為會包括埋新香港人)，所以唔肯收返香港啊"你前後因果調轉，仲唔認自己邏輯混亂。
我上面都答左你n次係因為班"新香港人"，係你不斷咁回避問題，係都要話用bno個polling就證明到英國想收返香港，個polling只係證明到英國人係想幫97前既真香港人好唔好，唔包班大陸人架。

咪玩啦，有幾多係英國有居留權既中國人因為security check而入唔到藉有冇數據先
大把中國人有英國護照啦

你如果話"因為唔想俾居英權(因為會包括埋新香港人)，所以唔肯收返香港啊"" 就係你邏輯混亂而唔係我邏輯混亂啦白痴仔

因為如果前提係收返香港的話, 即係有多一個城市去裝堆中國新殖民. 畀同唔畀對佢哋影響不大. 咁你講嘅點成立呀?
我上面答咗N 次班新殖民可以點搞, 係你選擇性失明之後老屈我迴避

你不斷對"收返香港之後有多咗個香港嚟收班人, 班人去英國本土嚟做乜鳩" 呢點選擇性失明, 之後斷章取義地死loop 去講"個polling只係證明到英國人係想幫97前既真香港人"
而且你呢句說話個解讀並唔係必然性. 因為首先呢個polling 已經證明咗你話英國排外係錯.
仲有, 我無講過"用bno個polling就證明到英國想收返香港". 你要話我邏輯混亂的話, 咁你係乜?

如果連未回歸英國都肯畀BNO 人BC 的話, 咁回歸英國的話, 香港人去英國嘅可能性就更低. 未回歸英國有可能湧一堆人都肯收的話, 如果你覺得回歸英國之後, 根本無乜誘因去英國嘅時候, 點解英國人要擔心香港人(包唔包原本中國新殖民都好) 會去英國? 如果唔擔心香港人去英國的話, 到最後畀佢哋入籍 又點?

如果你要問"英國有居留權既中國人因為security check而入唔到藉"嘅數據的話, 咁你又有無有幾多中國間諜嘅數據? 如果你無的話, 同理, 你用數據去質問我security check 問題的話, 就係無意義.

中國裔有英國護照又點, 代表security check 有問題? 呢度又再次證明你邏輯混亂. 如果"大把中國人有英國護照", 咁有幾個可能. 1) 佢哋check 過晒無問題. 如果係咁的話, 仲怕乜鬼香港歸英之後嘅中國間諜? 2) 佢哋check 過晒以為無問題但其實有問題. 咁佢哋以為得無問題的話, 同樣地係唔會擔心收返香港之後screen 唔走中國間諜, 雖然under 呢個case, 係佢on 9.

如果真係因為驚中國間諜而唔收返香港的話, 咁一開波都唔會"大把中國人有英國護照啦" 當初唔收中國人就唔會有中國間諜啦

所以你用中國間諜呢個point但又要話大把中國人有英國護照，根本就係邏輯混亂

仲有多一樣嘢，唔好死loop英國肯唔肯收呢個講法。你話“因為唔肯畀居英權，所以唔肯收返香港” ，係你無知。

公投得的話，即係嗰一刻係斯斯文文講法律嘅時候啦。法律上無啦啦點會有公投先？基於國際法，聯合聲明失效的話，係會令香港個condition返返去條約生效前嘅狀態，亦即係97前。基於國際法之下，到英國唔收？

我已經講左N咁多次，多左香港呢個城市就等於俾原本97後係移民香港果百幾萬大陸人有機會入藉英國，bno個polling亦可以解釋英國唔當香港人係外人，而現實英國係咪好抗拒東歐移民先，呢個亦係脫歐成功其中一個最大因素，就好似香港人咁點解會咁憎大陸人，就係因為佢地入到黎唔守規矩，反而要香港人改變接受佢地果套，唔會融入香港呢個社會，而我地香港人就算去到英國都可融入到，唔會有太多衝突，因為大家文明程度相等

我上面已經講左間諜係數量問題，因為一下次多左成百萬幾人，危險性大左好多

同埋我都講到口臭，間諜只係其中一個原因，班大陸人拎到英藉之後可能會大量湧入英國，佢地入藉唔需要做任何傷害英國國家安全既野，我上面都講左，因為香港經過呢廿幾年既破壞，短期內好難恢復，呢班新香港人有機會去更好既地方攞福利一樣會再走，呢個係中國人既性格，英國人係咪又肯收呢班人，去到最後保守黨執政既國會根本就唔會通過到

根據國際法個condition返返去條約生效前就係殖民地啦，呢個情況最大可能就係好似新加坡咁獨立出去

你上面講嘅我都一早駁晒你啦，你loop完未？

所以你用中國間諜呢個point但又要話大把中國人有英國護照，根本就係邏輯混亂
仲有多一樣嘢，唔好死loop英國肯唔肯收呢個講法。你話“因為唔肯畀居英權，所以唔肯收返香港” ，係你無知。

公投得的話，即係嗰一刻係斯斯文文講法律嘅時候啦。法律上無啦啦點會有公投先？基於國際法，聯合聲明失效的話，係會令香港個condition返返去條約生效前嘅狀態，亦即係97前。基於國際法之下，到英國唔收？

最大可能？
歸英定獨立邊個知到時會點

拎到英籍前都要香港住夠年期。住得夠唔七年都五年。仲要無英戳香港之下撈到五年，去英國做乜鳩？仲要去英國本土交夠三年council tax之前都無福利。你個“可能湧去英國”只係你無理據斷估。事實上就無難以睇到有乜誘因

同埋獨立定歸英都好，即係都唔係你所講嘅“揀有真普選既一國兩制”啦

拎到英籍前都要香港住夠年期。住得夠唔七年都五年(英屬香港當年係要求七年)。仲要係英屬香港之下撈到五年，乜根都生晒啦，去英國做乜鳩？五年喺英屬香港都搵唔到錢上唔到位的話，點去英國本土頂三年無福利？去英國本土交夠三年council tax之前都無福利。仲有5年英國都無辦法令香港回復正常？你個“可能湧去英國”只係你無理據斷估。事實上就係難以睇到有乜誘因

我都要問你loop完未啊，你一路係咁迴避百幾萬新香港人入英藉既問題，之後根本就冇駁到，佢地要入藉根本就係時間問題，佢地一個人入到就會申請哂成班親戚去，成班人搞假結婚，玩政治庇護，去到今時今日都仲有好多中國人偷渡，前排先有單新聞講偷渡英國死左成車人，我移左民黎美國成15年，呢啲見得多，根本開左一個缺口就開就好似蝗蟲咁湧入黎，保守黨果班唔係弱智，好難會過到國會

首先我立場係支持獨立或者歸英，但歸英基本上冇咩可能，我上面講既係，如果依家搞公投俾香港人揀，我估會係有真普選既一國兩制機會大啲，如果要獨立既話就要過十幾廿年，班老人家死哂先得

班中國人就算偷渡都想去英美啦，依家有個合法方法去到都唔去，我只能講你好天真

我拎晒理據法律出嚟講，你就一句人身攻擊做回應

答晒你都仲係？不斷老屈我迴避，你老屈完未？
申請晒成班親戚去？佢哋幾多歲？親屬又要等幾多年先申請到永久居留？呢啲嘢你乜法律都唔引就喺度鳩噏當你自己啱
引晒法律分析埋你就用人身攻擊老屈人天真
美國國籍法同英國國籍法一樣？
係的話當年點解1997前無咁樣大批出現呀？

首先你不斷聲稱無咩可能但無畀出理據，你係玩緊訴諸斷言謬誤。
用邏輯謬誤去講嘅statement係不能成立嘅。你係有心以事論事的話 就唔好用邏輯謬誤

你係都唔信執政既保守黨唔會支持香港獨立或者歸英，你係都要FF我都冇計，咁如果二十年內香港獨立到或者未來可以回歸到英國，我歡迎你隨時返黎開post鞭我屍

我既預測就係香港最樂觀既情況就係二十年內有真普選一國兩制，但點都冇可能獨立或者歸英

你有理據咪信, 你無理據鳩up 叫人點信你?
我唔一定講得中, 但最少我會拎理據出嚟去反駁你, 唔會好似你咁一係選擇性失明一係人身攻擊一係訴諸斷言

我既理據咪話左保守黨呢啲右派本土既英國政黨點都唔會幫香港獨立或者歸英囉，最多就係幫香港爭取實行真既一國兩制，呢個就係我既推測，你唔信就算

你不斷聲稱話"唔會"呢吓無理據吖嘛, 你只係聲稱唔會而唔畀理據, 咁你咪係又用緊訴諸斷言謬誤囉

而且歸英問題我#184都講過, 基於國際法問題, 唔到英國話收定唔收. 但你就又選擇性失明話"英國政黨點都唔會幫香港獨立或者歸英".

#197 只係你嘅無理據估計. 每個人都有權去猜測任何事. 但你猜測就唔應該宣稱自己有理據

你自己咪又係係到9up,咁你搵出邊條國際法英國有義務係中英聯合聲明違約之後要收回香港或者香港舉行公投，英國就一定要容許香港歸英既條文俾我睇下，又或者歷史上有冇發生過類似既事件，我真係想學下野
如果冇既話姐係英國國會自己有權利自行決定接唔接收香港

你呢度係玩緊“你也一樣”邏輯謬誤。你用完邏輯謬誤死撐完未？

維也納公約第53條、第60條，再加國際法中嘅絕對法：right for self determination

你條白痴仔死撐完收得皮未？

呢條國際法係話香港有權自決，都冇話英國有義務一定要接收，你係都要死撐，算吧啦你

維也納公約53、70條係可以令香港首先重回英國統治，返到97前嘅狀態，理論上。到時個自決其中一個選項就係“繼續原有主權”。一個國家無啦啦唔畀人揀？英國係行普通法，亦即習慣法。蘇格蘭獨立公投有留英選項，直布羅陀同福克蘭公投都有留英，亦即原有主權不變嘅選項。香港有乜法理依據去唔同？

係你對一眾已存在事實當睇唔到，之後老屈我死撐。
而家你件垃圾就真係喺度死撐喇
無料你就收皮啦

我都係嗰句，我唔一定會中，亦唔一定啱得晒。但最少我有嘗試畀出理據去支持我講嘅嘢，而唔係好似你咁無理，仲要用邏輯謬誤去詭辯死撐

呢兩條都係講緊英國有權，唔係義務啊，而且蘇格蘭公投，直布羅陀同福克蘭公投，英國都係想佢地留英

而歷史上就試過馬來西亞國會決定踢新加坡出馬來西亞聯邦
英國國會係有權決定香港可唔可以成為英國既領土

你自己無料唔識國際法就咪係到9up啦

早係十年前中國已經反口唔俾香港有普選，又不斷干預香港既時候已經係明顯違反左中英聯合聲明，英國係都要話一國兩制運行良好，你都吹佢唔脹架，英國係有權提出中國違約，但冇義務幫香港

你呢度無用“有權”去偷換“案例”。
馬來西亞係英國？馬來西亞做得嘅等如英國做得？我上面講嘅都係英國本身嘅”案例”
你呢度又再次無理據作出指控。如果你要話我唔識國際法的話，請以理據指出我邊度有乜錯。但你無

你呢度無用“有權”去偷換“案例”。
馬來西亞係英國？馬來西亞做得嘅等如英國做得？我上面講嘅都係英國本身嘅”案例”
你呢度又再次無理據作出指控。如果你要話我唔識國際法的話，請以理據指出我邊度有乜錯。但你無

第一、英國喺最新嘅半年報告已經再無提“一國兩制運作良好”。
第二、你前面係不斷聲稱英國“唔會”畀。但我用晒法律觀點做理據去反駁你嘅“唔會”。你已經用到“英國會夾硬嚟”呢個講法。法英國唔係必定唔會犯。但如果要反駁你嘅“唔會”，就卓卓有餘啦已經

你覺得英國會好大機會又違反國際法又冒國內被JR嘅風險，都要無理據地聲稱“點都唔會”的話，你要咁鳩噏無人可以阻你

你個案例係本身英國就想蘇格蘭,直布羅陀同福克蘭留係英國，但因為佢地都有民族自決權，所以先俾佢地公投決定獨立定係留英，咁英國就有個合法性擁有呢啲領土，而唔係英國唔想要呢啲地方

我話你對國際法既理解錯誤有兩點
1)維也納公約53條，60條係指當對方違反左條約時候，咁另一方就有權利(唔係義務)中止履行條約，讓受損一方有權要求賠償
係咪行使呢個權利係英國手上面，而唔係必需要做，英國對香港最多要負既係道德責任，而唔係法律責任
下面條link就提到當年既解密檔案，英國搵左國際法專家研究如果中國嚴重違反中英聯合聲明，英國可以點做。
係97交還左香港之後，英國就已經冇諗住要返香港既主權同治權，而中方違約，最多只係政治或者經濟制裁

2)國際法中嘅絕對法：right for self determination
我就當中國真係還返香港俾英國，呢條國際法係民族自決權，香港人有權獨立或者留係宗主國，當然英國自己亦有權利決定同香港一齊定係分開，兩個民族係咪一齊係同一個國家，要雙方面同意，而唔係單方面香港人話想入返就入,英國UK(United kingdom聯合王國)入面既英格蘭,蘇格蘭,北愛,威爾斯當然亦有自決權決定係咪同香港呢個民族一齊，所以上面講到馬來西亞踢新加坡出聯邦係合法既，英國當然亦可以咁做。

你自己無料唔明國際法就咪鬼係到9up啦，淨係識得話我冇理據選擇性失明，但又唔知盲果個係你自己

你最後連你ff出黎既歸英都冇信心會係啱既
我真係好期待你黎鞭我屍

"想"係你主觀感覺, 法律係講條文, 法律慣例, 同客觀事實

1) 53 同70 條係講條約點解會失效.
而你話我理解錯誤, 係你自己邏輯混亂. 因為討論嘅前設, 喺#148 講咗係由公投決定. 問題係如果要有呢個前設的話, 個前設係點嚟, 我就用國際法去講. 但你就邏輯混亂到走去無啦啦推翻討論嘅前設. 咁你仲講乜鳩?
我只係用國際法去證明英國要搞公投的話, 好難去迴避"歸英" 呢個可能性.

解密檔案入面未解密嘅部分無人知係乜. 所以你以此做結論係斷章取義

2) 上面你所講到馬來西亞係合馬來西亞法律同做法. 英國有佢嘅案例問題. 你要講英國"點都唔會" 的話, 已經夠證明你講錯啦

我FF 歸英? 我只係用嚟回應你#149, 並唔代表我覺得有幾大機會. 呢度你係老屈我FF.

你自己邏輯混亂連人哋答緊乜點解引國際法都唔知, 就咪老屈人無料

我想請問, 你係唔係唔老屈唔詭辯就唔識反駁人?

你自己唔識法律係到9up,係都唔肯面對香港冇可能歸英既事實，你係有料既，就等香港歸英果陣黎鞭我屍啦， on9仔，講咁多廢話做咩姐

#181 已表明得好清楚, "如果有公投, 公投係點出現"

你個1) 就走去推翻#148 一開始討論時嘅前設

你自己邏輯混亂連人哋答緊乜點解引國際法都唔知, 就咪老屈人唔識法律係到9up

我只係反駁你"無可能"的話,我上面嘅理據已經夠晒. 你憑乜去肯定英國唔會拎國際法上國際法庭? 我無你咁白痴講到啲嘢咁死, 又邏輯混亂到走去無啦啦推翻討論前設. 無前設的話討論乜鳩? 你真係真講廢話喇, 柒咗又唔認

我想請問, 你係唔係唔老屈唔詭辯就唔識反駁人?

我好早已經駁左你#181啦，你係都攞唔出實際條文證明英國冇得say no.英國拎返香港可以直接踢香港出uk,連公投都唔洗，就好似馬來西亞踢新加坡走咁啊，你係都要選擇性失明，係都要ff出黎扭曲個國際法話英國冇得唔要香港
我上面講左n咁多次係右派既保守黨執政既情況下係無可能俾到香港歸英，個國會根本就唔夠票過公投法，果條國際法前提係英國想要香港啊，但香港想獨立，英國國會過公投法俾香港決定獨立定留英啊，現實情況係英國唔會想要香港，唔會整個大缺口俾班新香港人拎居英權啊，你睇返我之前講既野啦
你自己邏輯思維混亂，好心你就諗清楚自出post啦

你又再次邏輯混亂地將個前設推翻。
如果你要講“英國唔肯收返“，咁即係維也納公約53，70條唔會trigger. 咁根本唔會出現公投。仲以為駁到我#181巧叻叻
個討論出現嘅前設，就係假定公投會出現。

仲有，你要死loop“無可能俾到香港歸英”，我只需要證明到唔係“無可能”，就已經得啦

你搞清楚討論前設同當中邏輯未？

你係咪真係蠢成咁都唔明姐#212個2)到已經寫到好明，我當你個前設係53,70條trigger左，中國嚴重違反中英聯合聲明，英國決定終止條約，而唔係制裁啊，拎返之後英國就有權再踢香港出uk,等香港自己獨立，公投都唔洗啊
我出個1)係因為你係#201到攞53,70條黎證明英國有義務同埋可以收得返香港，之後我再出2)當英國真係終止到條條約，已經做到仁至義盡救返香港出黎，咁到時香港係咪返返去97前殖民地既狀態啊，呢個時候英國係咪有兩個選擇啊a)踢香港出去,好似馬來西亞踢新加坡咁，或者好聽啲話係幫香港獨立b)俾香港人公投自決，成為英國既一部份，香港人享有同英國本土人同等既政治權利，你係都要選擇性失明，ff話香港根據國際法有權搞公投歸英，英國冇得say no

你自己邏輯混亂加閱讀障礙好心就睇多幾次啦

53 同70 條終乜止條約呀? 仲想話我唔識國際法, 而家係邊個唔識國際法呀

英國一開波就唔想要香港唔想理香港的話, 做乜要trigger 53 同70 條呀? 你就真係係咪真係蠢成咁都唔明姐

唔該係睇吓係邊個邏輯混亂啦白痴仔

仲有, 你講得a) b) , 你已經自己證明咗你自己所講嘅"無可能俾到香港歸英" 係錯啦. 有 b) 點樣"唔可能" 呀

Article 70. CONSEQUENCES OF THE TERMINATION OF A TREATY
1. Unless the treaty otherwise provides or the parties otherwise agree, the ter
mination of a treaty under its provisions or in accordance with the present Conven
tion:
(a) Releases the parties from any obligation further to perform the treaty;
(b) Does not affect any right, obligation or legal situation of the parties created
through the execution of the treaty prior to its termination.

你自己係#203都講左啦，你睇返你自己講左啲咩好唔好

你又係到屈我話英國一開波就唔想理香港，幫唔等於就要香港加入英國啊on9

a同b係兩個可以做既選擇，但現時係右派既保守黨執政，所以唔可能會揀b)

#203 我只係話["可以"令香港首先重回英國統治'

你講得a) b) , 你已經自己證明咗你自己所講嘅"無可能俾到香港歸英" 係錯啦. 有 b) 點樣"唔可能" 呀

幫? ok 你話幫吖嘛. 你又講#203 吖嘛. #203 只係講"可以", 咁已經證明到你你自己所講嘅"無可能俾到香港歸英" 係錯啦.

更正, 53 係搭 69.

唔可能? 有咁嘅選擇但你又無理據聲稱唔可能? 理據?
死撐完未?

我上面咪話左因為香港現時已經有百幾萬新香港人係到，同97前既情況唔一樣，所以保守黨唔可能俾香港歸英，你究竟要我講幾多次